一人一個童年想法

細個以為日本科技世界第一
以為上床＝一男一女係床上齊錫唔屌 （因為tvb只會講上床 同埋得床上錫既鏡頭）
做愛＝真係做愛
仲有以為大學好易入 肯讀書就入到 入唔到U既都係老母口中讀唔成書既人

以為大肚婆生仔經屎眼出

小學同個fd講自己睇甜野下面會硬
點知比佢恥笑
搞到我好幾年都以為得自己一個會咁

幻想大個，科技發達，人人唔洗做

以為短頭髮就係男人

入唔到U = 讀唔成書有咩錯

大學唔洗讀書

以為真係有聖誕老人

30歲前可以拍拖

以為大個就會有拖拍，結婚生仔

坐車見到司機打燈
以為係有個 GPS 教緊佢下個街口轉左定右